呢頭林奠話撒 果頭係狗總加緊訓練打鳩你班傻閪示威者

佢哋都估到你班仆街唔收貨㗎啦

班狗係警總天台訓練緊呀

你仲覺唔覺得佢係真心跪低呀

佢哋仲準備緊點樣重手D 打柒你哋呀

你收貨？

五大訴求 缺一不可

片後補

推上熱門！

後果自負?

推

為第時做咕哩作準備姐

黑色口罩 防毒面具定訓練體能用既控制呼吸器？
器係前兩者就點睇都似遮樣用

正解，以為真係善意

戴住面具練...唔係一般體能訓練

用黎練習戴住面具追打人，習慣面具重量

推！！

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

#FiveDemands
#1down4togo

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命